{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 성도 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00で、チェックアウトは12:00です。 駐車はできません。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 当店では男女同室での宿泊は不可であり、男女同室での宿泊の場合、予約キャンセルはできません。 お客様が訪問する際、カウンターに誰も見えなくてもドアを叩くとマネージャーさんが出てきます。 チェックインのご利用案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって、入室拒否やキャンセルが発生することはありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "当店では男女同室での宿泊は不可であり、男女同室での宿泊の場合、予約キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "訪問時に誰も見えなくても、どうすれば良いですか？",
            "answer": "お客様が訪問する際、カウンターに誰も見えなくてもドアを叩くとマネージャーさんが出てきます。"
        },
        {
            "question": "チェックインのご利用案内はありますか？",
            "answer": "チェックインのご利用案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 442
    }
}